[文宣]荃灣連儂牆可以試下貼玻璃外面，內容對內

說話前排有傻仔係荃灣
一晚貼左成大版文宣
五六十個黑警高清死柒頭勁多勁密集好滿意
點知唔夠六粒鍾下一日清晨收到相
仆街撕紙狗撕到成地都係
雖然知荃灣一向清得密但都好嬲

之後個傻仔忽發奇想
啲文宣貼得咁實
實到要用刮刀水槍先刮得甩
如果啲文宣貼係玻璃外面
佢地要用D工具咪好麻煩？

結果就係咁：

效果還好
我貼唔難
但要反手用力刮就煩啲
個傻仔仲貼得好分散
啲撕紙狗想清曬應該幾煩

荃灣連儂手足可以一齊玩下

Gchi good idea

你想玩死啲撕紙狗咩

最鍾意玩殘啲撕紙狗

要搵D工具幫手睇下可唔可以再貼低D
呢個位佢地仲可以伸手撕

手足換文宣都唔係咁易...

感激

辛苦晒連儂牆手足

和你貼 連儂廁

再低行人睇唔到

我試左下自己用手刮
好難搞
要有工具

貼多張
貼滿佢都得
低層貼d得意野比小朋友睇
不過有缺點就係清完一次玻璃花晒就好難再貼

荃灣唔洗清架啦
補就得
D撕紙狗一星期最少幫你撕清3次

唔好喺啲文宣背後貼momo

最近清得好撚密

地鐵站既玻璃花撚到。。。。

撕紙狗連荃灣地鐵站天花版都清
正一食屎狗